香討 = Baby Kingdom > 連登

你地班垃圾連登仔，一個二個都係冷氣房軍師，扮曬有出金鐘咁，其實根本郁都無郁過，你地唔洗旨意同我地香討人爭功勞呀～

琴日我朋友發夢上前線有問過啲人睇開咩Forum，十個有七八個都話自己係香討人～剩返嘅就係Baby Kingdom嘅JM！本次運動最大功勞應該歸功於我討～

全港最大社運基地=香討 😍😍😍

香討萬歲！香港 No. 1！

你地連登仔學吓嘢啦 ～
1正評 = 1反省

香討萬歲！

我愛香討！😍😍😍😍

深切反省香討bk係香港良心，連登咩都冇做過

四台d師兄都有行動力過你班連登仔

都係去返香討做實事

親子王國 香港第一

咪就係！琴日朝早有成隊BK JM同速龍互片嘅時候，你地班連登仔訓緊覺咋～

連登仔一個二個都淨係識發夢明明乜都冇做過

香討真係香港良心 果邊d人即叫即出 諗晒戰略 連登個個鍵盤戰士

全港最大夢遊集中地 = 連登
做實事反共起義發源地 = 香討！ 🔥🔥

好開心見到你地識得認錯～ 😌😌
香討隨時都歡迎你地加入我地嘅社運陣線！ 🌈

我愛香討！

連登仔得把口，學吓人地做實事啦

bk萬歲

以前成日睇唔起香討同bk
依家又跪拜人啦
連登仔真係唔要臉

唔好當人傻啦好冇...

因為事實就擺在眼前 無得唔服 😤😤

咪就係，啲連登仔諗住搶功勞，當啲市民傻架咩？

香討義士加油！！！！！
想講好耐，連登仔可唔可以唔好出黎拎光環

多謝🙏🏻 其實我地係不介意的，但係想俾啲市民知道真相

香討，你出post一唔岩板主心意，就即刪除
完全同大陸的知乎一樣
其實仲衰過知乎

香討學晒大陸審查野又點
一樣被大陸block